點解可以話斷就斷

早一個月喺app識咗個男仔 大家好好傾 日日都keep住傾計
琴日佢先話提我今日買野 點知今朝就同我講拜拜 跟住消失咗 覆都唔覆⋯
雖然我知玩app開頭唔洗咁上心 但係咁樣真係好hurt
明明之前佢仲話佢試過俾個女仔無端同佢講再見之後冇咗影好傷心
轉個頭就咁對我
玩app玩到心很累 係咪玩app唔會有好結果

係唔係你成日唔應機

玩app真係好睇雙方個投入同唔同步

玩app唔可以認真

玩得app你都有機會突然唔應人
所以係公平既

有應呀 雖然做唔到秒回 但係大家都十分鐘內覆到 我地每日都傾好多野 所以突然之間咁樣好錯愕

有時心情唔好，就會delete晒

換相係原罪

玩app又唔係淨係會識你一個
遇到其他更睇得上眼嘅仲理你做乜

無見過就唔好咁上心啦

揾到女容易溝過你咪拜拜囉

9成係

app入邊嘅人通常都係一次過搵好多人傾
所以一搵到個岩傾嘅對象就會唔想再搵其他人
玩app見左面之後個情況應該會好啲

我等唔到見面就拜拜咗了

好多人都係咁
或者呢個都係交友app嘅特性黎
絲打你玩左app幾耐阿？

兩個幾月

傾咁耐都屌唔到實bye 啦

今日啱啱斷咗 女人真係好難觸摸

男人都好難觸摸

收左你錢咩家陣，一定要應嫁咩

同碌鳩一樣一鋸就斷

你摸我啦 我唔會走

當你再用耐啲
你就會習慣而加呢個情況
因為交友app好多時快黎快去
你用開啲咩交友app阿？

咪又係漁翁撒網網，有條條件比你更加好嘅女上咗當，咪唔使搵你囉

cmb